\assignementTitle{Шпионаж}{20}

Наше агентство осуществило перехват нескольких предположительно шпионских сообщений. Однако возникли проблемы при декодировании.

Нам удалось узнать, что:

\begin{itemize}
\item каждый символ изначального сообщения закодировали последовательностью из нулей и единиц;
\item длина каждой из этих последовательностей равна $k$ ;
\item каждому символу поставлена в соответствие ровно одна последовательность из $k$ нулей и единиц;
\item каждой последовательности из $k$ нулей и единиц поставлен в соответствие ровно один символ;
\item экземпляры таблицы декодирования испорчены и не подлежат восстановлению.
\end{itemize}

Большего вам знать не нужно.

Для первичного отделения шпионских сообщений от сообщений, попавших в рассмотрение случайно, нам нужна программа, подсчитывающая количество различных символов, используемых в сообщении, представленном в виде строки.

Берётесь за эту работу?

\inputfmtSection

В первой строке входных данных два целых числа:

$1 \le n \le 10^{5}$ -- длина строки;

$1 \le k \le n$ -- длина последовательностей, которыми были закодированы символы.

Во второй строке дано сообщение в виде строки $s$ .

Гарантируется, что число $n$ кратно $k$ и закодированная строка $s$ состоит из $n$ символов, каждый из которых равен $0$ или $1$ .

\outputfmtSection

Выведите одно положительное число -- количество различных символов в строке.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
9 3
001000100
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
3
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour_progr/task_023}